用茶籽粉洗頭

用左茶籽粉洗頭3日，好痕仲生左幾粒頭瘡，點解??

。

.